伊藤潤二漫畫入面邊個最強??

富江
模特兒
人頭氣球???

防=富江
物攻=模特
魔攻=雙一

富江防好低
但識自我再生

殺唔死叫咩？

回復率